閻麗夢：中共從無研發疫苗成功記錄 短期無有效疫苗

閻麗夢在9月23日接受美國有線電視新聞網（CNN）專訪時指出，只要中共政權還存在，就不可能允許全面調查病毒起源，真相就不會大白於天下。
她還表示，短期內也不要指望有效疫苗，因為這是一種強變異病毒，一時間很難攻克。

閻麗夢也提醒，現階段不要指望群體免疫，因為病毒非常適應人體，殺傷力很大，即使感染了病毒有了免疫也不意味將來就不會再感染。當再次被感染時，病毒會趁人體虛弱或生病時發動攻擊，這就是為甚麼年長者容易感染該病毒。

她也提醒，不要相信中共開發的疫苗：「記住一件事，中共以前從來沒有成功的開發出任何疫苗，中國人只要有足夠的錢，就會去購買進口疫苗，而不會買國產疫苗。」

據陸媒報道，作家「十年砍柴」接受中國生物技術疫苗試驗後披露，他7月22日打第1針時就感覺噁心，足足坐了半個小時才離開；8月24日打的第2針反應更大，開車回家時忽然頭暈，好像酒醉駕駛，不得不把車停下來休息。

支那：你廢姐

支持支那
支持30000打咗先

支那對佢做咗啲咩,佢好似上曬電咁追住嚟屌

咁副作用都唔係好大者

其實佢點知？佢又唔係係上面做。係港大做都收到咁多料？

要殺佢滅口咁濟，唔通你唔反抗

諗起48名支国工人接種疫苗，遭巴布亞新幾內亞拒絕入境

未死得咁囉
或者未搞到你訓一世咁囉

打左有副作用冇藥效但唔會死已經算成功

識整病毒但唔識整疫苗

其實佢基本上得連登有noise

打完疫苗 中左唔當計中
咁就等如成功

子彈療法

即係淨係整左毒但係無諗埋解毒

又搵啲冇病扮有病又做大數據

中乘勇僞
打完bye bye

唔出聲就仲易消失
畀我都搏老命

陸續有嚟呀

手足嚟
之前訪問有講見到香港人反抗啟發咗佢

有用先得架冇用咪白打

係咪仲有份報告未出啊？ 今日聽佢咁講 即係證明唔到個毒係Lab 制造出來？

即係爆下又封城, 一路LOOP落去

破壞永遠易過防禦